有無人諗起iz*one個宿舍廁所長期有人喺入面柯屎覺得好心痛

一班咁純潔青春嘅女仔始終都會大便
間唔中仲會畀啲控制體重diet搞到個肚亂七八糟, 啲爛屎爆到個馬桶都係, 沖完仲見到蹟
肚痛起上來, 就連nako仁美呢啲天使都係一柯一邊「ahhh....ssss....go me n na sai」咁吟叫
愈諗愈覺得呢個世界好虛無, 無乜值得相信嘅野

屌你 又開膠post

我信靚女係永遠都唔會柯屎㗎

靚女係唔會柯屎 所以yena會柯最多

諗起佢地宿舍全部都係佢地D體香就扯扯地

認真的沉思

柔理個氣質似係成日柯爛屎個類女仔

終於有返d似樣的低質po
思想家

God is dead

同佢同居過 佢連廁所都少入

櫻花係屙櫻花㗎傻豬

一邊用方言爆粗一邊噴射爛屎

聽講櫻花只食不屙，是為神獸

想知YENA同英妹係邊類

牙真鉛英咁細個應該唔識處理m血

睇嚟小弟要幫幫手幫佢哋洗patpat

愚落台才子

講緊令佢哋冇m嚟？